覺唔覺10點鳩叫有必要做返?

香港人真係咁善忘

國安法不了

遊行都唔肯
邊個會做9叫

有

9叫都唔肯
邊個會遊行？

搞返個鳩叫公投先啦

好多人開冷氣 夜晚好難聽到 會少左人響應